民賤聯、工賊會瘋狂拉banner將派口罩、漂白水呢d野當戰跡咁領功，立法會同區議員手足要小心

好明顯選舉工程已開始，對家出盡力想翻盤，將白事變喜事